[1q題］邊個藝人最鍾意玩女上男下？

3頁開估

開估啦

下面再回post死全家

你走啦 我唔想搞大佢

保證高汁

連燈仔咁廢架

欣直
冇人肯騎佢就騎返人地轉頭

錯 答案高汁過呢個

誰偷偷留下負皮

post定個答案md5 hash先啦

adf8b893948cc2622ad611a4c46b7804

所有女藝人
因為全部都係雞

唔係

Nancy Sit

唔係 我覺得我答案好少少

渣架 冇人答到

蟻多嬲死象

屌你老母

錯

邊個負皮 出來隻抽

王喜

官欣娜

唔係 不過想聽點解

唔啱

觀音坐蓮

好似都ok 但唔係我嘅答案

仲有一頁

加油啦 各位

係我俾負皮 咁你想點呀？

𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！隻揪呀！

木鹿大王

唔啤得嘅你就返屋企啦，隻揪呀嘛，而家我企撚咗出嚟啦，又話打鳩我，而家唔撚敢郁手呀？

KD

呂慧儀

lm

kd唔係藝人

扯左

點解？ 但唔係我嘅答案

yoyo

啱咗

唔啱就 skip la , 點解點解，點你老母

唔洗解釋？

陳自瑤 陳自搖

咁關女上男下乜撚嘢事
女上男下一樣可以係條女唔郁條仔郁

負皮已俾

( Show Blocked User - 73勝（亞軍） )

( Show Blocked User - 我很帥但我很溫柔 )